邊個仲渣住BA隻垃圾，同我入黎

之前220入食正下圖個浪

跟住放埋一邊，而家睇返仲愈跌愈有
點部署好?

疫情完左應該會升

買咗少少
愈跌愈買
武肺後點都會升啦

我97買
207放哂
177入番一半

唔理佢lu

All in啦

長遠一定升2年後一定上得返，佢同Airbus都係寡頭壟斷，當長線無咩問

你話做短線，咪止蝕走人，係其他股搵返

最正係呢D 諗法

等一排啦 諗住渣一兩日嘅入返果邊美股討論區

短炒唔好玩ba吧，有排你捱

趁低吸 驚閪 ba=美國
美國會唔會睇住自己親生仔死呀

妹下妹下妹左幾個月啦，一早轉去Tsla, Nvda就真係賺返晒有突。

唔止帳面損失，仲蝕埋機會成本

咁做股票不甩分長中短3個pro-folio

有閒錢擺下無咩所謂

我有1股

咁咪quit ba囉
利申-10%

之前跌到15x 溝貨，到18x 打和走哂

6月時$220入，跌到趴喺度
然後趁上返$200即刻止蝕，入返Apple, Tesla, Nvidia, ARKK, ARKQ，依家倒賺

同意
Q1同Q2 report都好差，估計今年業務虧損將比2019更大。中短期一定好弱，長揸就應該冇咩大問題。唯一擔心係負債比較多

屌你地冇買過RTX咋

遲早實會升返架啦

均價$130，
死唔信佢上唔返$400

入baba好過

坐到十月十一月出疫苗囉

乜撚野機會成本 中事後睇返馬後炮緊係啦 唔順既咪而家斬左佢追tsla 唔好再蝕機會成本喇